如果你係女會唔會做雞?

快快趣訓係度一q收1,2千
做番一年半載可能已經有過百萬

做

唔做

做完雞之後叫毒撚埋單
人生無憾

有西就係雞

按連登仔既思維 呢個問題唔存在
因為生出黎果下已經係

時事？

會窮

唔做
做完會後悔
永世都係做雞
返唔到轉頭

一定會 機會成本實在太好 唔做就笨

唔做雞，吊高嚟賣都夠啦

屌成班男人學人做雞

唔會, 但做PTGF淨SELL攬攬PLAN,拖手PLAN
吊高嚟賣

冇腦既先做雞
聰明女緊係去美帝國讀書
之後同偉大既美帝國男仔結婚再申請移民

就算係男如果你樣靚有身材一樣可以賣屎眼

留圖不留種?

問下你老母

咪痴線啦，做雞好過嫁人

Addendum
我以前個韓國女roommate就係咁
係University of San Diego 讀masters
同有citizenship既韓國男仔roommate準備結婚

做雞好得過移民?
到退休個陣都要死係香港?

做雞同移民邊有衝突架

講到男人唔做得咁
係個行頭窄啲姐 但你肯比人屌下屎忽點都搵到錢既

傻既先唔做，又有得爽又有錢收，仲咁辛苦翻工為乜
就算唔比人屌，拖下手睇下戲又幾百

千奇唔好睇
睇完好撚sad